Coldplay (16) | 'Everyday Life' Era | 22/11/1919

- - - Tracklist(未100%肯定) - - -

disc 11 Sunrise2 Church3 Trouble in Town4 BrokEn5 Daddy6 WOTW / POTP7 Arabesque8 When I Need A Frienddisc 21 Guns2 Orphans3 Èko4 Cry Cry Cry5 Old Friends67 Champion Of The World8 Everyday Life

- - - Official Teaser - - -

香港熱門街頭可以揾到依張Coldplay 1919 poster嘅黑白版

- - - - - - - - - -

Coldplay早前透過fans letter公佈'Everyday Life'

重點:
Double Album
上半: Sunrise, 下半: Sunset
11月22日發行

via

https://twitter.com/coldplayxtra/status/1186378122821820416

- - - - - - - - - -

Coldplay製作人Rik Simpson: 終於唔洗再扮無業

有人發現封面上下張相成員嘅表情有分別

一個明顯較為嚴肅 (對應返Sunrise & Sunset?)

via

https://twitter.com/glassofjonny/status/1186526146718027776

Dad....dy?!?!

Coldplay @coldplay

#EverydayLife
22 November, 2019
[url] [/url]
🌙☀️

倒數2日

出新碟？

唔係11月咩

知唔知邊到有poster

個官網下面係個countdown

Coldplay

整到咁神秘

Cigarettes after sex後日出新碟
然後唔夠一個月又到Coldplay出新碟
開心死我

[Outro]
Oh again, and again
Oh I'm hyp, hypnotised
Yeah I lift to a permanent high
Oh I'm hyp, hypnotised
It was dark
Now it's sunrise

Jonny Buckland:

I once had a holiday job at the Daily Post, placing photos of houses for sale. I wasn't very good at it.

Chris Martin will be exclusively interviewed on BBC RADIO1 tonight at 7pm

2AM HKT

single cover

冷玩頭號FAN留名

Lm

Via
https://twitter.com/coldplayxtra/status/1187332174355320832

銅鑼灣耀華街同利舞臺對面搵到
見到有人喺堅尼地城同加連威老道影過

電台直播link

I could be you, you could be me

10mins

Chris Martin gives a world-exclusive interview ahead of new Coldplay album Everyday Life

Coldplay - Orphans / Arabesque

wrong cover

Coldplay - Orphans / Arabesque

Arabesque

Coldplay - Orphans (Official Lyric Video)

Coldplay - Arabesque (Official Lyric Video)

Merch Merch Merch

Orphans & Arabesque
two tracks, out now
Everyday Life
the new album, out Nov 22
listen / pre-order

🌙☀️

Saturday Night Live

I wanna know when I can go
Back and get drunk with my friends

8pm

Coldplay - Orphans (Official Video)

Same Fucking Blood

隻碟連第一次都聽唔完就飛左
搞乜撚呀

Arabesque 要用speaker/earphone 大聲播

個人真係覺得唔好聽
不過都期待佢大碟出

Arabesque 嘅其中一個用意係做俾嗰班覺得Coldplay唔會再俾到驚喜人嗰聽
我見好多平時踩開佢地嘅Communities都覺得依首好正
sax & 最後嗰分鐘 勁好J
但係唔好Jazz+Rock嘅應該就會覺得麻麻

Orphans 就 好似上一隻碟嘅風格
我唔鍾意佢個chorus
不過其他都收貨(尤其係個Bass)

NME
It[Arabesque]’s the kind of song that might have Noel Gallagher wondering why he hadn’t written it first – it’s exactly the kind of grown-up experimental rock Gallagher senior has been threatening to make for years.

熟悉既Coldplay 係講緊邊個時期既Coldplay 先
Btw最近迷翻x & y隻大碟 係咁聽

又串

幾時先黎香港呀
知唔知邊到有Coldplay tee買？

官網

香港呀

正版應該冇

放低tg歡迎入gp

LM

Coldplay: Everyday Life - Live in Jordan, Coming Nov 22

Coldplay: Everyday Life - Live in Jordan press conference

新歌<Everyday Life>已上架

Coldplay - Everyday Life (Official Lyric Video)

好鍾意Everyday Life 個outro

Guns 試聽

首歌旋律好amercian 歌詞好chris martin

係咪會黎香港？

地區性廣告來
無記錯的話AHFOD時期都有

諗多左
應該

Coldplay - Daddy (Official Video)

Coldplay - Champion Of The World (Lyric Video)

Telegraph review - 5/5

(Mylo Xyloto - 4/5, Ghost Stories - 3/5, A Head Full Of Dreams - 3/5)

首Daddy好催淚

應該唔黎

Apple Music:

If the kaleidoscopic joy of 2015’s A Head Full of Dreams feels like a distant memory now, that’s natural—it was a different time. In the four years since we last heard from Coldplay, the world has grown more chaotic. “Not that there hasn’t always been craziness,” frontman Chris Martin tells Apple Music, “but it’s so in-your-face all the time. It can only make you feel like—it doesn’t matter the consequence, you have to sing what’s coming through.” In response comes Everyday Life, a double album that finds arguably this century’s biggest and most agreeable rock band attempting to inspire unity, at considerable cost and risk. “It’s very true to us,” Martin says. “That’s all I know.”

They’ve organised the album conceptually. The first half, Sunrise, opens with strings both sombre and hopeful. “It’s the challenges we see happening in our lives and in lots of other people’s lives,” Martin explains. The second, Sunset, is “a bit more, ‘How might you meet those challenges? How can one go on?’” That side kicks off with “Guns”, an acoustic number in which Martin references Dylan and skewers American gun violence, deadpanning, “Melt down all the trumpets, all the trombones and the drums/Who needs education or a thousand splendid suns?” It’s the most urgent and overtly political they’ve sounded since 2002’s “Politik”, which was recorded in the immediate aftermath of 9/11. Unlike their most recent output, Everyday Life is similarly raw, interspersed with snippets of ambient sound that lend the album familiar texture: street noise, birdsong, a tense exchange between motorist and police officer. When Martin takes to his piano and sings alongside a gospel chorus in “BrokEn”, you feel like you’re sitting in church a few feet away from them.

While much of the record errs on the side of understatement, there are anthems and grand gestures as well. On “Arabesque”, the entire band join forces with Femi Kuti’s Positive Force for a feverish Afrobeat groove that, in addition to a verse in French, features the central refrain: “We share the same blood.” That message rings throughout Everyday Life, from the open-armed, choir-led embrace of “Orphans”—where Guy Berryman’s bassline sets a new gold standard for buoyancy—to the spoken-word immediacy of “بنی آدم” to the twilight skywriting of closing duo “Champion of the World” and the title track. “Everyone hurts, everyone cries, everyone tells each other all kinds of lies,” Martin sings on the latter. “Everyone falls, everybody dreams and doubts/Got to keep dancing when the lights go out.”

Top 3應該係
Arabesque
Champion of the World
Trouble in Town

Coldplay - Everyday Life

Spotify:
Apple Music:
YouTube Music:

官方歌詞簿(PDF)

係咪今日出碟？ 想問邊到有得買

50分鐘後。上半part。Live。

我覺得d 歌未必係好好聽 但成個album 個設計好特別

Now！

好撚正

Daddy好正

九個鐘再等下

Trouble in Town live正過studio

聽到打冷震

香港出碟未

CD Warehouse $119

10分鐘後。下半part。Live。

個場好撚型

係jordan 佢話簡係覺得呢到係centre of the world lmao

And I get no shelter
And I get no peace
And I just get more police
And I get no comfort
And I get no name
Everything is gettin' strained

雙碟好靚呀屌

今次無巡唱 唔洗等了
今隻碟聽聽下都唔錯 無上幾隻碟咁一聽就入耳

Trouble in Town

Because their system just keep you down

真係好應景

Everyday Life 好正！近排狂聽

What in the world are we going to do?
Look at what everybody's going through
What kind of world do you want it to be?
Am I the future or the history?
好似講緊我地日日發夢咁

Gonna keep dancing when the lights go out
Hold tight for everyday life
加埋中環呢幅牆真係應景到不得了

大愛❤️陣間聽

Coldplay - Arabesque Live at Maida Vale

Arabesque live係咪無可能有studio水準

same fu.... b-b-blood.....

same f-.....b-b-b-blood

Coldplay - Daddy Live at Maida Vale

Coldplay - Everyday Life Live at Maida Vale

Coldplay - Guns Clean Live at Maida Vale

Coldplay - Lovers In Japan Live at Maida Vale

Coldplay - Gypsy Woman Live at Maida Vale

Coldplay - Orphans Live at Maida Vale

Coldplay - Everyday Life (Official Video)

Hugh Grant Flirted With Chris Martin's Partner | The Graham Norton Show

屌原本開緊post話點解唔見咗樓豬係咪已經搵到盤唔係一個人
原來自膠 唔知點解打Coldplay 搵唔到呢個post

Long time no see

巴打最近點

邊方面先

大病啱啱斷尾但仲係精神麻麻

hi coldplay同好

聽多啲Coldplay 咩都好返哂

champion of the world日日聽

Coldplay’s Exclusive Performance of ‘Cry, Cry, Cry’

Chris Martin's Failed Idea for 'A Quiet Place'

條女

Emily Blunt 'Deeply Regrets' Not Responding to Chris Martin

今隻album冇AHFOD咁catchy

完全脫離咗上個era嗰陣pop味

不過啲歌好似襟聽咗

Daddy Everyday Life本身覺得普通

但係成個氛圍真係會拉咗你入去嗰故事度

Coldplay最癲係無論噴紙碎又好

靜靜哋坐喺度彈琴都好 都會令你完全投入喺入面

8pm

Cry Cry Cry mv

Directed by Dakota Johnson (Chris女友)

Coldplay - Cry Cry Cry (Official Video)

Coldplay: Reimagined - Film Preview | Apple Music

11pm - Champion of the World MV

好正個MV真係

我好鐘意EKO, 希望佢地可以拍MV

Don’t stop me now

我都好中意eko
一路聽會覺得個心好平靜，好似真係去左非洲大草原咁

Coldplay - Trouble In Town (Official Video) | 10PM

hmmm